我係屯門娜娜，你問我唱

各喂巧，禾巧裝意膛亡，兼次借鵬友account 同大家尻流，希望大家打賞，唔識打中揾，所以用語煙，絲望大家支持

負皮上一頁

55